{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 해룡성고택 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできませんのでご注意ください。また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、その場合でもキャンセル及び払い戻しはできません。宿泊料金は基準人数によって異なる場合があり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数確認のため直接確認してくださいドーミトリー客室は多人室なので、他人と共に利用することになります。決済時には1当たり1つのベッドを予約することになります。未成年者の場合、入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合、100%払い戻しが処理されます。また、ジェヒュジョムの事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生しますのでご注意ください。ご予約の時、朝食として緑豆の水炊きを提供しており、ご利用は8時30分から9時まで可能です。外国語案内は英語で提供され、体験としては伝統茶体験(茶礼)があります。宿内に無料駐車が可能で、お荷物のお預かりもできます。Wi-Fiも使用でき、庭や共用キッチンも利用可能なその他の付帯施設として提供されています",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。この時間以降は入室できず、キャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数によって異なる場合があります。特殊客室の場合は、入室人数確認のため直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は他人と共に利用することになりますか？",
            "answer": "はい、ドーミトリー客室は他人と共に利用することになります。決済時には1当たり1つのベッドを予約することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消しの場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合、100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情で客室情報が変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は8時30分から9時まで提供しております。"
        },
        {
            "question": "外国語案内はありますか？",
            "answer": "はい、外国語案内は英語で提供されています。"
        },
        {
            "question": "体験として何がありますか？",
            "answer": "体験としては伝統茶体験(茶礼)があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿内に無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 608
    }
}